[I/A] King's Raid #42 有愛聖誕節 收專收到手軟

Sever【Asia】
新手巴絲麻煩入會入連登公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會，自己ID係乜麻煩填一填表，優先處理填表巴絲先
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

鬥肝,每日免費一次打特別關,可以換隨機專武卷,自選聖誕SKIN,以及歐洲紅箱,
亦可以靠打地圖關,龍,同埋聖誕關拎cookies 用黎
1.reset特別關
2.換單抽X20,遺物碎X500,非洲綠箱,大經驗水
***紅箱有機會出聖誕限定遺物,每次battle頭5秒增加回魔,crit resistance***

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

記住四個時段(7am,11am,6pm,10pm)去event拎食物

[Event] Juno's Special Meal Event

Raiders!
This is GM Orvel.

After the maintenance on 7th December,
A new event will begin, which is called “Juno’s Special Meal Event’

Through this event, Juno will give you special meals at the Hero’s inn.
Please read the details below!

--------------------------------------------------

Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal Event

[Event Details]
- Period: 7th Dec after maintenance – Next maintenance
* Event period may be changed if the maintenance schedule changes.
- Details: Login to the game 4 times at the designated time to acquire rewards!

[How to attend the Event]

1. Login to King’s Raid and clear at least 1 battle.
(Except Arena, Friendly Duel, and Story Mode)
2. Click the Web- view event page at the designated time
(Breakfast / Lunch / Late- Night Snack)
3. Annnnd Acquire Event Rewards!

[Event Details]
- Breakfast (07:00-10:00): Hot Spring Egg x3
- Lunch (11:00-14:00): Special Meat Stew x3
- Dinner (18:00-21:00): Silver Catfish Filet x3
- Late- night Snack (22:00-23:59:59): Gold Hot Spring Egg x3

So, basically, if you get all food from Juno,
You will be having total 900 Stamina!!

[Event Notes]

- You will be able to enjoy ‘Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal’ event until next maintenance.
- If you are already in the game during the designated time, you can acquire the reward
via web- view event page.
- If you miss a meal, the meal cannot be reclaimed again, and you will have to wait for
the next meal.
- Make sure to clear at least 1 battle for the day, otherwise, you cannot claim any meal.
- Event rewards will be sent to your mailbox. Please note that unclaimed rewards cannot be
recovered/reclaimed.
- The event will be reset at every midnight. After midnight, you will have to clear
at least 1 battle for the day.

-------------------------------------------------

[How to attend to Web- view Event]

1) Click the Scroll Icon on the upper right side of the screen

2) Click the EVENT Box

Ta da!!!

Now you can enjoy the event!

Thank you
GM Orvel

10號開始送升星材料,錢,石,體水
隨機專武卷X2(有三隻新英,但無NPC武)

[Event] King’s Raid Global Release: 300th Day Anniversary

Greeeeetings! Raiders!
Here comes GM Orvel again.

Did you know that 300th Day Anniversary is coming soon?!
It’s on 12th December 2017!!!
Wow!! I mean, already 300 Days!!

We cannot just let that pass, can we? XD
So, we have prepared something very special for all of ya!

[King’s raid Global Release: 300th Day Anniversary Event]
- Special gifts for 5 days!!

1st Day Gift ♥ - (15:00, 10th Dec 2017)
: Mysterious Fragment x300!!

2nd Day Gift ♥ - (15:00, 11th Dec 2017)
: 3,000,000 Gold + 300 Rubies

3rd Day Gift ♥ - (15:00, 12th Dec 2017)
: [300th Day!!] Random UW Ticket x1

4th Day Gift ♥ - (15:00, 13th Dec 2017)
: Stamina Potion x30

5th Day Gift ♥ - (15:00, 14th Dec 2017)
: [300th Day!!] Random UW Ticket x1

[Notes]
- 300th Day Anniversary Gifts will be sent every 15:00 for 5 days.
- Please note that you must claim the reward mails until 23:59:59, 17th Dec 2017.
- Unclaimed/Deleted mails cannot be recovered/reclaimed.
- [300th Day!!] Random UW Ticket:
:: You can acquire until UW of [Theo / Mediana / Artemia].
:: It won’t include UW for new heroes after listed 3 heroes above.
:: It doesn’t include NPC hero UW.

We hope you enjoy updated content .Thank you
GM Orvel.

挑戰RAID

- 新增挑戰級raid
- 通過遊戲內RAID(龍頭)按鈕進入
- 挑戰RAID為賽季模式(按賽季獎勵/限制/開放時間均會有變化)
- 遇到之前賽季的BOSS也會在戰斗方式和規則等進行變更

第一個挑戰RAID --- 烏爾科 (哥布林族)

開放時間: 12月11日 00:00 ~ 12月24日 23:59:59
難度等級: easy/normal/hard/hell
進入條件: 至少擁有一位35級以上英雄
進入限制: 弓手不可進入
組隊方式: 可3人組隊, 每人可出3人
獎勵條件: 各等級通關3次即可獲得對應獎勵, 每種獎勵只可獲得一次
獎勵:
easy -- 不知名碎片 x600
normal -- 不知名碎片 x700
hard -- 無限碎片 x800
hell -- 無限碎片 x1000

:: You must clear Urkak Raid 3 times to acquire rewards.
:: Each difficulty reward will be given only once.
* Every Challenge Raid Season will be announced before its start.

其他更新

1. ▶ Cursed Ruby Flasks will be added
- 3 types of Cursed Ruby Flasks will be added.
- You can acquire Cursed Ruby Flasks in Conquests.
- Equip the Cursed Ruby Flask, consume stamina to fill the flask.
- Once the flask is full, you will be able to use it to acquire Rubies.
[/quote]
[/quote]
掛夠相對既體力拎石,但係副作用係90%自己暈,亦可以10%增加攻速
(消體力關,經驗關同材料關都會受樽影響,所以小心選擇)

2.
▶ Christmas All-In-One Pack
- Period: Fri, 15th Dec - 23:59:59, Sun 17th Dec 2017
- Details: A 5 star hero package that can be purchased only once per account with 5000 Rubies
[Package Components]
- 5 star Hero Ticket x1
- Costume Ticket x1 (Select 1 among School / Beach / Halloween / Idol Costumes)
- Special Item Summon x10 (x3)
** Please note that 5 star Hero Ticket in All-In-One package includes heroes
those who were released before 21st Sept 2017. (NPC heroes are not included)
-> You can choose up to [Ricardo / Priscilla / Lewisia]
- Heroes released before 21st September were added in the Hero’s Inn on 9th Nov update.

5000石1隻五星hero(hero list去到柱叔,P姐,吸血女)

賺錢大法

得閒又等錢洗既你,儲夠幾百萬(八百萬差唔多)
就可以不停抽11抽(藍色11抽,課長當然可以課金抽紅色11抽)

任務去到30,億萬其實唔難

今期流行-刺客信條

早升早享受

聖誕節Skin 第一炮

聖誕推廣區

慎入

很想玩吧

剛剛搵返張阿拉伯舊設圖出黎

新手留名

2個開auto

依家果個高質D

垃圾留名

你2個係咁ready 取消ready

而家個個係乳牛黎

整到好似妖精尾巴D女角咁

我都係時候整番個macro

完Hot time有冇T7 BD團?

上個post個聖誕攻略
呢教Maria搭Theo
我宜家係luna搭theo 換唔換走luna好

你係咪講緊reddit果個？
其實係要main+cc
佢其中一隻cc都得

邊隻做main好啲我都想問其實
Luna T3之後據我理解係僅次於光法同epis, 同Aisha都大致同級？
我果隻無專 但唔知換把專比佢值唔值....
雖然佢而家nerf完好安全 唔似光法epis隨時下一版變垃圾

湯丸幫我踢左個分身唔該，我唔記得左個帳既密碼

luna T3應該>aisha T3
btw luna 真係唔算nerf 啦

係reddit個篇
宜家推圖theo輸出高過luna同lv有專
所以睇完篇野換返入隻Jane
唔知入唔入隻Maria 我有隻四星但冇專

麻煩練巴

有無手足可以帶打t5龍

格萊巴

紫裝+15 夠Solo T5紅龍

T5唔洗打龍啦 繼續升下LV

T5 唔好打啦

直接企巴打t7 場然後用龍coin 買t5 裝仲好

希望無錯

企T7有冇咩要求

點解成日中MARKS OF XXXXXXXXXXX

原來係咁
有企場係咪呢到會講架？

我諗住打定 未夠料上5星

岩岩抽左個加ACC
仲廢過mask, mask都可以升下星

加acc 我有3個

留ID 我有場比你企

宜家先發現平時打WB1個方法錯左

有冇得跟機

名

TWY

回到100

KKKKKMD
thanks

跟機
Maaaru

有巴打入左
睇下夜D仲打唔打

個賺錢大法仲用得? 上星期見佢出公告話會改

S巴威武

Sad boy

屌你

屌啊

咁都屌

即係點？

請問world boss點先有得打
同埋ToO係點解

屌！！我仲諗住留返慢慢刷
有冇巴打試過仲刷到

見係你先屌

?.?有冇公告link睇睇

咁大鑊 我仲未得閒刷架

咩賺錢大法？ 買試管再賣？

今日先開始刷,中伏?

g會隻王仲有3分1血, 攪得掂 第一個星期打

又話唔公開

你有第一隻T1英就有得打
ToO係咪講緊Tower of Challenge

too係你升星個到打 wb有任何一隻英60lv就打得 唔洗t1

應該未改掛

ToO應該係講緊Tower of Ordeals?

too 全名係 tower of ordeals 好似係有五星就會開 唔記得

明白了

唔該巴打糾正 太耐唔記得左

冇咩所謂其實

早玩過湯丸巴，廢過湯丸巴

依家努力掛緊BD70 放過我啦

廢青表示就考試 你估個個好似你咁咩

上星期個陣 佢係GAME入面公告既

我都係考完試先得閒刷

仲有兩個禮拜先考完
依家一路返工一路掛BD70一路溫書

而家成隊63LV,企緊巴打既T7龍,企完係唔係整T6龍裝用就得

企T7 就緊係直接整T7啦
企企下就有T7裝用

你哋公開關係

企T7仲用乜鬼T6

其實呢隻英去左邊？話出又唔出好似無左件事咁
而家連npc都出新鳥

呢句真

神隱咗

係咪講緊個reset bug炸

用紅裝用到Lv 71 直係用T7裝啦

所以我都唔肯定 係咪我搞錯

哦果個唔關事
照刷啦

毒撚自己試solo BD70 原來打到
只係打一場= 出面打2，3場

係咪全隊t1先開始打龍 ?

啲英就黎71lv先去企啦

用到T7裝先開始刷
如果有人帶打你剩企就可以JOIN埋既

模擬器輕左,重新入緊

咁一路掛活動一路升先

差不多了 進度好慢

如果唔夠71就入去企 啲裝只會浪費你啲位

未夠料進5星呢段空窗期做咩好

課金直接skip咗呢個空窗期

bd70 dps打幾多先算快(少少)

1/2日嘅事姐

玩左6日嘅新手留名
今晚終於可以換5星Jane同佢瘋狂瞓棺材
between, 冇追post嗰賺錢大法唧係點？

認真呢 係咪要爆石刷fragment

我卡左2,3日啦巴打

渣ga
裝樽打住先囉

依家係咁

升5隻 抵死

你係咪14日就4隻t1既巴打 有咩竅門

今晚12點半用loot boost 打到1點半
2日upper 10條key

刷聖誕餅開greenbox

唔係 我玩分身正常打都係卡幾日
個位巴打好似係抽中無限石先咁快

我而家就係全隊63LV,企緊T7龍

何苦 快手升lv先啦
諗吓成身裝打2野又full就覺得煩

ok btw進jane定miruru先？

DPS優先

冇咁易爆掛,開到400個位

400成日爆

有冇龍比我跟隊

63升到71,我諗起碼要一個星期先得

沖呀 瘋狂啪水打活動
只過到normal

直接放棄jane 用頭4隻 千奇唔好升5隻 如果唔係你會好似我咁卡一個禮拜

課金係咪要用gift card

歡迎巴打
無愛真係唔好玩Jane
用10萬10藍抽，抽夠一定次數就會完成Achievements
總共30個
一開始畀得錢唔多，唔太會賺，所以要儲定一筆錢去抽

Same
一日re兩次 換到專武卷就足夠

第一頁咪有

唔追Post好似包埋連第一頁都唔睇

又少少想換埋時裝ticket 好大想頭

聖誕節關靜係打得贏HARD,係唔係刷新2次,換曬單抽券同Articfact之後先換green box?

COOKIES換單抽/ARTICFACT
每日刷新2次就應該夠BELL換UW+一堆紅BOX
GREEN BOX你有剩COOKIES可以抽下, 但冇乜好野出

係喎仲有單抽同artifact
好多野刷

有artifact換咩？

同問

我IOS黨課金就淘美國gift card
An機唔清楚

ARTIFACT 碎

AN機都係美國ITUNES

HT打算刷6圖既NORMAL,值唔值得開3個鐘既EXP雙倍黎衝LV?

警世

除左淘仲有無其他途徑

有5百幾碎加4單抽我覺得唔算太差

我用開某間香港網店$709 HKD 一張100 usd iTunes card

傳說中既課長專武卷

介紹下OK?

大家都好守規矩
應該頂到去聽日
唔洗驚

不過其實今日清哂啲券就唔會蝕
聽日多2張，星期一多2張

抽裝個成就係唔係真係改左?我而家做到15係咁樣

新post留名
估唔到光法依家咁勁

抽落去先越抽越多錢

我過咗21、22先明顯有多到錢

姐係仲要繼續缺錢

有冇人有睇reddit個新tier list?

求link

THANKS BRO, LOVE U

冇改, 叫左你地要有舊錢係手先好抽

唔比因為個list on99

有睇 佢呢個詳細好多

頭頁800萬會誤導

不如S巴你自己出個算啦

參考下好啦

我見自己有800萬就開始解

我掛咗一陣 發現無曬錢

求指導
全隊都T2/T3,但得63LV

覺得有需要咪開 反正佢送

normal不了

800萬CASH係第14關開始解
我第6關開始解, 就由身上有1600萬開始解, 岩岩好夠撐到尾
FYR

真係on9到震

我揀角色都係睇黎緊幾張專卷抽咩決定 但GAU就9成都入番隻, 橫掂冇專都有用

同人傾過個tier list，人地隻yanne 冇uw果陣已經輕鬆係rd/id hard 到做dps，個list似係普遍會用依d英但係唔覺得佢地試清楚曬

練巴都認可，一定on9

會唔會太過份

yanne除咗dragon raid有用之外真係得張圖靚，不過都好過cass無乜人用

白金好random 我白金3一時排到全隊t1,t2. 一時又排到全隊t4 up
我諗好多人係白金有實力但冇成日打
因為每星期reset完白金以上會留係白金

我都想揀gau 冇專都好用就very good

有乜咁過份，今朝我打3場都係4隻T5

識人yanne冇專 pvp都有90% win rate

cass依家真係好尷尬 好彩無佢專

GAU推圖麻麻地, 冇CLAUSE咁好, 但其他場合都好有用
同埋有D地方, 例如WB2都要2隻以上既坦, 所以唔好放棄CLAUSE 我建議就練完隻CLAUSE完郁手攪隻GAU

我買咗英但係無專

屌佢，morrah wb1有sss，唔知頭唔知尾果d人真係跟佢就收得皮，demia反而得s?!?!? 咩料

點解咁鐘意搵clause同gau比

用香港itunes買唔得咩？
我都係轉地區用港幣買

FREY冇專, LAIAS 0*專
我AISHA P CLAUSE, 升邊隻補T3先
我自己覺得升FREY先好似好D, 有個盾保住AISHA防CC射LASER
有時隻AISHA俾人CUT LASER CUT到傻 你地點睇

因為CLAUSE新手一定練, 好少會有第2隻坦
而GAU我地傾緊, 咁唔比佢兩個比乜野 我睇法就CLAUSE點都練完先攪GAU, GAU推圖幫唔到幾多, 係打RAID/WB/PVP

我都係呢幾日先打到wb 想問1&2有咩分別 唔同既王？
clause我都一路升緊 inn溝緊獸人
佢係咪一定要連專先有用 ?
另外想問 clause nyx gau 獸人，咁配ok嗎
好多問題thx

yanne咁勁咩 不過你講win rate其實無意思 1日打3場既話其實唔難

其實我都知講winrate 冇咩意思但係之前有見過圖打到上master，唔記得到challenger未。但係冇圖就費事講

其實又好難講 另外3隻夠勁 一樣帶到yanne上去 真正勁既pvp角係無咁食特定隊友(我係咁認為)

要講嘅巴打你自己都講晒
用Aisha唔想斷2技目前最好用就Frey個全體盾

龍女好多sss

套kit去到邊都有用嘛

推一推先

PVP遇過，弓版Nyx嚟，嘢嘢穿透

未算對隻GAME好熟 UP自己個睇法出黎睇下巴打有冇意見
行少幾條彎路

wb1係物理 2係魔法 好似係 獸人唔使專

事實真係aisha要防cc盾

唔該晒巴打解答

睇你打咩content嘅姐

咁之後update 點？地區又轉返去USA

一出就升佢t2
最近仲要連埋專

用緊Cass表示我信佢會buff

有好多更弱既等住buff

Cass係唔係同leo 一樣可以pvp counter bau？
但pvp 見到一堆Leo, cass就未見過

依家無依支歌仔唱啦

認真咩

有冇人有幫我cap到上幾個post我講果段野幫我paste番出黎唔該(食緊飯唔得閒打太多野）

Cass 改左技？

本身都冇依支歌仔唱

招沉默無得消buff 但leo有

咁我之前個幾星期出左幻覺啦

正解

果陣叫都手快唔算counter，leo先算真counter

多謝巴打們解答

都係既

鬥手快太rng唔推薦。除非你有cat statue仲可以試下。穩陣都係leo

sad巴知唔知 雙方都一開始leo出沉默 大家攻速相同 會發生咩情況

唔知，但係當兩邊都出到既話就睇你用咩artifact同有冇玩gau

感覺聖誕artifact+gau 應該可以counter到leo

除非個artifact buff又可以比leo清

好似有講話不可以被驅散

教學OK?

我on9宜家睇番話冇得清，咁我覺得試得過

算當我冇講過，gau應該唔需要，放其他野都得

反覆過女人
gau用talismans of resistance頂佢沈默再開二技應該ok？

hk account得返8蚊 想試都試唔到

本身2技沉默左都可以用得，好似係

啱啱升完t5 epis
換射lin堆裝過去
零星專傷害真係痴撚線

咁如果我有2部機咪做到?一部用黎課一部用黎玩

問題係你用黎課部機個ac update 唔到，之後會開唔到game, 除非你每次update 完都開一個新USA ac 重新攪過
咁煩我買us iTunes card 好過啦

而且依家709 一張100 usd iTunes card 應該平過你轉用港幣課

利申：冇試過，唔知依家係咪方便左，要等用過的巴打解答

不如屋企拎部an機直接用香港信用卡算啦
不過唔知會唔會收稅

其實係，不過an機課金貴d, 好似係

有冇大神fd list加下細佬打bd
id:d0v3k

你岩 決定買GIFT CARD好了

無知一問咩係BD

black dragon 黑龍

想問bd70有無企位

宜家成隊56-59lv
有冇話刷邊關好升d
手動打哂ch6 normal

打CONQUEST, 刷6NORMAL, 到61LVL換T6裝+DPS帶埋面具應該掛到HARD6 1王
之後就掛到刷到HELL1-8

打活動關都有萬幾經 依家都唔得閒打hot time

有冇話ch6刷邊關好？
同埋conquest值唔值得reset
thanks巴打

但好似好食體？
定都抵打？

唔值 7 hell既conquest可以諗下

自己睇下EXP同體力對比 唔記我

係喎,6-1隻王係唔係GOBLIN黎
邊度睇啲怪既種族?

睇你D石夠唔夠洗 但最少都HELL CONQUEST先RESET LA
唔RESET咪升慢D咁解

Reset conquest 不如d 石用黎reset 素材關

reset 7hell conquest係為左錢 同錢關最高個5層差唔多錢

提下新加入既巴打, 今日同聽日既UPPER DUNGEON 送5條KEY
可以諗諗一陣夜晚12點半開LOOT BOOST + 1點前RESET 2次 + 1點後RESET 2次, 總共打到40場, 你打CH.6既UPPER就有800粒素材

其實真係想升快d 用100石買張1粒鐘exp Double 抵過你遂關conquest reset

點打到咁快,30分鐘打20場

我前次岩岩好得

素材關開loot boost會有加成嫁？

佢LOOT BOOST張卷寫明咩關唔APPLY
UPPER DUNGEON可以加倍

因為我唔想用體水 所以犧牲hottime去打cookies 同埋依家我淨係auto到ch6 easy 都唔係好高效益

用埋堆reset ticket
10+5(100)+5(200) x2 + 5xn

受教
可惜今日打左

第一頁真係冇人睇

我當初都冇睇晒, 都係有人提我睇先睇番晒

有冇人有t3以上，用緊靚裝（3*以上）既龍女

T3 唔係全3星裝

點為之靚裝

三星專

差5000分又夠換一把專，同第一次換比較返好似時間短咗好多咁

裝三星啫，唔係專三星

打高左每日多D分丫麻

啲幣多過以前咁多緊係

夠幫到黑龍79以上

其實唔關事，係所有獎提升咗

不過算啦個fd去左訓

睇埋黎緊兩張uw券抽到咩先，而家最想要既應該係坦/龍女/蛋妹專武

而家靜係練左啲推圖評分比較高既角色,PVP打到plat2就卡住左

PLAT係會卡好耐
我幾次上鑽最後幾十分都抽D 成隊80 T3,4

爛裝
好想瘋狂訓喺度俾你carry

就黎夠3萬分
換咩好

我死左心, 升到隻隻80LVL T3先打龍
次次都JOIN唔到

應該唔係隻隻都要T3
Gau T2應該無問題

男盾點解打龍係SSS既? 龍唔係魔傷咩?

甩尾係物傷

攻速慢到佢傻 佢出技既頻率慢好多

仲有2技可以減速

黑龍有兩下物傷，s2招慢可以比多d時間你cc如果條龍飛既話

有冇人打龍
要刷裝比隻lewisia同epis

我想要orb得唔得？

有其他裝我會bid其他先

我都想打。。仲有無位

放棄上大師
最尾100分係咁一舖贏一舖輸
打到冇哂牌

冇啦

又miss左

你好似唔係我fd所以冇邀到

唔係。。

你fd list full左

課完giftcard先發現之前條安全問題係9填 唉屌

再開新AC

入左落ac未？未就開個新ac 重裝app
入左就打去apple 叫佢幫你reset

入左落個ac到了,點算

依家好似收哂工 諗住買個pack連埋loot booster今晚開

用500石買張loot booster用住先

之後開個位比你

第一頁慎入嗰到

唔好ff啦
個個好明顯係布邊黎

呢兩日你地入唔入到KING RAID WIKI?
平時D基本資料係呢度睇, 冇左都幾唔方便

拎咗蛋蛋未

拎ED

出抽裝活動未 好想快啲比專武artemia用

好彩你提一提 今日全部都唔記得拎

今日淨係拎咗lunch同消夜

有無用後備電郵 有可以自己RESET

出咗都未必抽到

小弟id:RemH

全個new hero池淨係抽唔到佢

係咪講緊15 X 10抽送專武卷 ?

抽法池可能會中

湯巴想問下你男盾t1 點 hp 定m防

我點咗魔防，因為佢本身物防已經夠

tks

岩岩終於t1左佢

黑仔巴你都係玩Aisha 架喎

乜Luna咁大隻嘅

其實睇返你刷咩，如果係wb2嘅話轉返物防都ok

用住魔防先, 通用d

原4

你班變態佬

活動出左咁耐 一次都無拎過

Epis 2星專Solo 62

HP用珠已有得加，唔夠仲可以用戒指
所以我都係點魔防

嬲豬樣好QQ

蛋蛋抵拎
拎蛋蛋夠

魔防頸鍊已被遺忘

巴打有冇專?
我有佢把專, 插左m 同p tough 各1, 仲有1粒諗緊話咩石好

痴線Solo75

S巴我都係聽日先打, 我今晚想黑科技
多謝carry

男主真係勁左都幾多下

有冇全身立繪圖

湯巴你把專插3粒咩石

之前係唔係有活動15次10抽送自選券

有無其他角色大圖

我一粒紅M.T都無

50K

仲有兩粒M.T 一粒 P.T
btw, 插m block def 係咪冇tough 咁通用

開始loot 時間到

LOOT緊

幾經辛苦終於上到
希望結算前唔會跌番落去

2763一定唔會

睇錯，5563

我會插 P Block def
因為第2粒P tough 已經唔係+200 就+ 20%
同佢P block男盾都會推到好高

睇下可唔可以盡打上5600分，依個係上個禮拜我5607
但5601就會跌返落去，所以好危下

你上次都5500以上 都係降番落鑽

湯巴 你又一隻BAU我又一隻BAU
點解我埸埸都比人屌打

tks 盧巴
但都想問m block def 好似要有m block 先有用?

係呀

好驚遇到d勁人

咁插p block def了

無計，鬼叫自己練Aisha咩

你有無望過我啲勝輸場

5000石PACK可能買隻LEO算
呢個星期放棄 我連上PLAT III都有難度
我又唔係成日打

呢隻game d 坦裝我覺得先難砌, dps 反而容易
我印象中好似睇過post, 有人建議插1粒m block 石 唔知係咪我記錯

廢老用堆屍法咁上

我覺得相反 坦裝唔洗咁執著4個屬都岩 坦到咪得 但輸出就愈高愈好

見到兩位巴打講起pvp, 我先醒起自己都係好抆水,
岩岩去睇我而家排2977, 希望捱到今日1點

其實官方已經講晒啲屬係點，點配就自己諗，因為個個玩法都唔同
跟人又唔未必啱你自己

但裝備屬性上輸出係易執d, 黎黎去去都係個5個屬, 同埋又冇soft cap, 但坦就要諗既比較多 (雖然夠坦就得, 但都想d 屬執得靚d )

3-4點先打
睇下可唔可以靠撞Offline升返啲分

tks 湯巴, 因為一向冇乜研究坦, 之前Jane d 裝都係尻砌, 而家玩埋男盾, 想大概睇下人地點配

而家2983了 頂住呀

T5好用咩?

其實我唔知但係我得佢一隻牧係夠奶力又夠大力

技3配合我隻NYX又勁D咁

連洋介巴當年話隊伍容不下半個女人都練就知有幾好用

我開始睇化左, 畢竟KR平均黎講, 強角通常都係女人

我覺得都平均既男女
男都有GAU 獸人 柱叔 ARCH 等等

毒奶堅係勁。。唯一問題係招2技。。真係要夾曬位先正。。。

3技=DPS 不死

但毒奶係咪夾P DPS最好, 見佢PASSIVE招人P CRIT RESIST
定其實M同P差唔到幾多

RESIST 喎

其實用得佢都唔會話太過要佢輸出
佢只係一個充當既可以回, 又可以有少量攻擊既補助角啦

睇埋PERKS, 真係要夾P DPS最好
佢有加自己友RESIST同扣敵人RESIST
但佢PERKS果邊答左我問題

我親身經驗係夾pdps。。仲要近戰既就食埋招2技補血。。簡直100分。。3技真係超堅。。不過又係同p姐一樣。。要小心俾人搶左

所以好夾NYX

夾roi

我幾隻想練既DPS都MAGIC, 繼續STICK WITH 龍女/大奶

不過唯一一個問題係護士有一把魔鬼的聲音

轉泡文

thats angel's voice

無心心溝女 一下就夠 頂

心好痛 又要等多日

you sure?

加好友嘛

pvp 連輸3場 全部高T無得打

等人瞓晒先嘛

其實我係想問T4上T5值唔值
我隻升到T4就冇再升

go channel 1 spam add for amity

offline都係高T，成日洗埋晒啲人都勁過我，唔洗打

T5暗疊滿+全體40%攻，睇你覺得值唔值

姐係可以尾刀了

睇埋其他巴打點講先

應該真係咁, 我都係打極都冇幣同埋唔會扣次數, 即係可以尾刀了

想問下香港信用卡係唔係us Apple ID 用唔到？
想課金但係入信用卡info嘅時候係咁 your payment method was declined

咁麻煩搵位巴打埋尾

溝完epis 就黎射lin

無限石點先可以多D

我想問如果一星期開多一次Guild Raid要D咩嫁其實

已尾刀
次數無扣
獎勵平時無留意。唔知有無唔同

開左粒Attack 20%

開左依粒。。。

今日唔係有野送咩? 300日

3粒藍 好想要atk +20%

我都開左粒20%ATK

有冇爸打幫手解答下

0課幫你唔到

次次開紅runes都係藍色多

美國ac 只接受美國信用卡
香港想課就買美國itune gift card 入落你個美國apple ac 度

每日下午 1500 先送

24 小時不斷去整無限石碎片

示意圖

我開晒8個位狂整

最後嗰個成4千8萬唔捨得開

我開到1200萬已經唔捨得

我啱啱先收完碎整緊石，星期一打完toO合多兩粒，而家考慮緊T3 clause定係frey

Clause T2暫時夠用
Frey T3 開盾+20% ATK 推圖會順好多
Raid/WB就轉返40%盾好啲

頭先申請咗入Lihkg3公會
希望可以收留
想問下而家五星咗Selene Clause Frey(有專)
跟住應該升邊隻好
有四星男主 四星Cleo 三星Tanya

歡迎巴打，已批，麻煩花少少時間望望第一頁同公會公告
咁睇巴打2星換咗Selene 3星換咗Tanya
如果係嘅升返你自己劵揀有愛嘅+ Clause Frey(有專)即可

thx， 咁frey先

射成4千萬

抽左4個

嘩

俾傘女用邊粒好d?

開10個得體水 錢 同exp...

哩次活動係咪唔關十抽事？
留下次活動定抽曬佢算

留下次活動先

好想狠狠地抽曬佢

我都留左7張10抽卷等抽

望完尋日五萬石十抽條link唔好咁大期望

湯介巴都久唔久就射4.5萬石落海嫁啦

有冇70 bd早團

話唔定下星期就有第2波活動,係關於抽裝

唔洗話唔定。。係一定
差在佢想點玩法

差少少起唔到身拎早餐

好彩睇一睇po

多謝巴打收留先
之前有五星卷揀咗Selene
三星揀咗Tanya
但怕唔怕話成隊物理輸出唔好

弱弱一問guild good你地會換咩 體水？
同埋啲coin點得翻黎

等半價買體水，coin每日打guild raid有

點樣用電話一次過整好多個分身account
log out 會入返main

唔記得拎早餐

新入坑第三日，係咪應該等到聽日刷岩UW先開波，有冇邊隻好推介 (會買5k pack)

如果唔介意HEA多幾日, 等埋12,14號送既UW卷你總共有3張RANDOM
到時你堆2,3,5星角色卷可以考慮睇專做人
到時拎住3把專武上黎再問下, 可能大家會俾到多D建議

今日開始玩算啦

連送5日野

3日唔係有一個random uw啦咩

有冇人好友有空位可以加我?
IGN:TWY

唔怕，照玩即可，壓過去

再刷過吧，為住先可以揀下面，因為ATK、ATK SPD/穿透、Crit、Crit DMG先係主屬

電話

我想問下溝GLADI係咪有2億就夠

查左了,原來同may唔同

Lunch

下面果個

升完luna t1無料升裝

仲要有無盡既毅力

拎埋佢把專係唔係要多四億

係咪不斷刷裝>grind>craft>送野?
尋日無聊禁黎睇 craft晒啲料做gladi啲禮物都要成億

諗返之前thanksgiving 用夠5萬石有npc專武其實幾抵

CDROM 新手留名
有邊個會有位可以收留

你專登開個AC黎KR Post?

我為左佢都申請左破產

我諗玩到棄驚個陣都應該未溝到

唔係啦, 有AC好耐係唔出聲姐

有幾部電話可以用
電腦唔知點解用唔到任何模擬器
有無方法

申到即係有位
申完會填表+覆Post即可

明白

點用唔到法，一句用唔到真係神仙都難救

有冇人覺得Jane Idol 好正
怕怕醜醜咁 唔怪得知theo日日j佢

雙馬尾泳裝無撚得輸

有無bd70團 未夠80lv好難入街場打

Mac用nox installation卡左係99% 上網話要update Virtualbox
update 途中話有error 之後就放棄左

你地會唔會用埋紫色粉黎升npc, 我見又貴，又只係加10

我都係打算掛到70尾80LVL先開始打裝

試過第二隻模擬器未

我淨係用黃色都搞到咁

LUNCH得返一粒鐘

有冇巴打刷70龍，我想搵個位HEA打

我打
ID:o0KaGaMi0o

龍女三馬尾最高

試左bluestack 一句cannot install 就彈返出去

MUMU呢

-1龍
最好有控

第一場就出粒ATK CRIT PEN CRIT.D 的CRYSTAL

唔錯 抽到張卷

so far 6抽
30 essence
20 exp flask
$

活動紅BOX?

yes
再3次
10抽
$
Essence

有冇人打龍

紅箱黎
本來想儲bells換uw卷 不過忍唔到手 換左箱

三星專SELENE都輸0星專EPIS
公平咩

公平

點解可以有5億

儲180換UW定計好條數,抽住紅箱先
聖誕時裝值唔值100BELL?

睇你覺得20個紅箱值唔值2100石

我就會揀20個箱搏下

淨係抽到個10抽已經抵返晒
20個箱仲要有聖誕遺物+專+10抽劵博
衰極都有10粒料

好快會nerf 比人吹到上天

7抽

PVP應該有用?例如 夾BAU無敵打爆發

好想要

一齊抽啦，我而家抽到10幾個

綠Box都照出專

0.05%

11抽 錢+Essence+XP Potion
好灰

吸下先抽嘛

這些機會

湯丸巴幾時抽

小號都係11抽
反而中10+1同埋Morrah專 想喊

我仲諗緊抽箱定換劵

食屎啦歐洲人

唔中點會Post出嚟曬人

4抽又中多個10連

我決定左全部BELL抽箱 1卷=36個箱, 講真隨時抽250碎番黎, 抽箱拎下碎/錢/體水好過, 好運D汁到一把咁多專武已經大賺

有冇人打龍啊

我都覺得隨機專武卷唔值咁貴

打緊 有位

開四個紅Box中兩張十抽劵，二十抽一專一遺物再上埋四星專係咩玩法

Me

然後下面仲有人回11紅箱3專

邀埋我吖

直接無視我

都冇人邀我

今次歐返次， 10箱真係有好野

20連綠box得錢同碎

無你fd

請問T1完dps之後t1次序係坦 奶 sup?
同埋t完加邊個數值？
坦加血 奶sup加魔定物防

紅Box試試佢

坦加物/魔防, 睇你打咩
奶加ATK
SUP你邊隻?

邀咗你無俾反應

個人覺得邊隻t1先無所謂，但一定要第一隊全t1先

Full fd

其實唔使加FD都可以邀

冇見到有邀，重開驚先

大細階唔宕邀唔到

係咪韓服機會特別高

uw券都未夠換，換埋再算

70bd -1

唔中嗰啲我無Post啫

邀咗好多下

Id ?邀你

我呢邊-1 無人打我就繼續左右互搏

sup係Maria
係咪經常要reset改加其他屬性？

我同熊貓-1

你地打 我繼續左右互搏算

70Bd -1

依家開auto 覺得唔太夠dps 唔係都應該唔會炒

有冇企位

加我加我
id: Mallgor

留id 手快有手慢無

求好友
IGN:TWY

收信

Maria都係atk
唔洗經常改, 好多時都係lvl裝備硬過
toc too呢d就睇情況, 有需要咪變下

thx湯巴提醒

冇練過槍/弓/刺客,有2款進化料剩左好多係度

留住啦，你識會練

放係度, 4隻角色唔夠用, 遲早都升

謝巴打

d體水開始唔夠用 之前幾乎日日非訓覺時段都係度掛
而家剩係HOTTIME掛

我現在hot time都未必掛
真係倒水

10 box 2粒聖誕星

唔通真係開red box抵d

血統純正

我都純正（非洲血統）

十個紅箱，我都証明咗自己係純正非洲血統

終於做剩一個任務

另外10紅箱

#metoo

8隻T5先送得2粒

有10抽

於是我決定唔換UW券, 抽曬紅箱算

咁叫警世, 你未夠班

非洲人唔敢博

有10抽都警世

uw卷都要博

你岩

計返數其實紅箱真係比RANDOM UW好D
就算唔中UW都一大堆素材

岩岩俾TOC 61隻屎萊姆溶左
61同60差咁衰

uw 同紅箱都換咪得 最多咪唔換skin

610-1關最尾打唔郁 隻怪要魔攻先得
偏偏我隊物攻隊

6-10-1

我都唔換skin

接受現實換隻Luna啦

想問其實遲d係咪都要升多隊魔

2次10抽

我都係打完ch6 冇隻物攻
暫時都係得星期一個升技書關打唔到

難D囉, 180其實要打好多日

仲話自己黑呀絲打

睇黎要卡一排ch6

180=36個box

夠打6-21hard就得

現在係咪冇人打算換UW卷
我就未開始換野

而家71bell

打過一次6-21hard就拿拿聲去刷5章hell。。pdps夾到震

換乜鬼UW劵

我想睇湯巴開多D

突然發現dps得夠快其實唔難

首先你要有朋友

過左6-21hard,但1-1既hell都過唔到

支持湯丸巴開箱

最後一日睇下點
等緊練巴忙完帶我瘋狂刷龍

仲要玩物理

可能係韓服先咁好

非洲人表示uw券點都有一把，唔啱可以4合1（當然啱用最好），非洲人賭箱可以淨係得錢

仲要玩近攻

冰龍唔係遠攻無效

pdps team直接去刷5章hell。。又另一個世界

我有無機會做你地朋友

我當你地係朋友原來你地唔當我係

pdps仲要近攻。。。依個要求有難度。。

都話唔駛近攻

我有我有。。不過無裝

都話唔駛近攻[/quot屬e]
冰龍果張係邊幾個？

兩個位bug左好似係frey lailas

MDPS呢,仲要冇專武

其實我都唔記得用咩，平時cap圖今次bug左

打唔爆d冰

帶條鐵

諗緊整唔整隻3星龍弓

整

想問升LV有咩心得... 60升61打左好耐
仲刷緊第6章

但又想4星隻NYX

3*夠啦，你3*龍弓可以瘋狂帶隊打龍（帶埋我）

我再諗諗先

Hot Time + 雙倍經劵刷主線/經驗關

你唔係玩開LUNA咩做咩要整NYX

火冰毒龍都有用，個盟靠你啦練巴

幾時忙完

你又岩喎

等佢出抽野活動/lua special event再算

下星期
已經有幾日無解日任 無左好多石

陰公
記得拎uw劵同打聖誕任

冇左練巴既日子

龍都無刷過

通常一隊T幾/幾多LV就可以唔刷ch6 hard,改刷hell?見到hell經驗多好多

其實坦T1 DPS T2 戴面具已經可以試打1-8 HELL
其餘奶同另一隻可以5星都得
利申：想當年就係咁刷1-8升LV

主dps係魔可以試埋6-1 之類啲低魔防關
我唔夠打1-8但係夠打6-1

我裝唔太靚，角唔太痛
(clause lorraine larkar frey)
全隊t1 67 lv左右先夠打，畀你參考下

裝係咪T6 紅裝就夠?

係，同埋無企場你都係暫時得T6紅裝用，因為自己刷到

DPS去咗邊度

刷到6-1

多謝巴打分享

唔知想玩乜
睇下d event會中咩專

恭喜
其實每人team com同裝都唔同
好難話咩lv一定打到邊關/邊關一定最早打到之類
最好自己得閒就試下

我都係咁諗, 撞岩咁多專抽

T7 BD 一企一打

hell唔洗揀王關打

ID: Maaaru
企

差1打

咁誇

紅箱中lewisia專，但已經有兔弓，又有光法，仲值唔值得練？

never lucky
自食其力

入住場先?

巴打係咪要打

幾多抽中?
lewisia係CC、SUP嘅法嘅，唔係DPS，所以值得煉

T7 BD 黎1個巴打CARRY我啦

唔係有sad巴carry咩

謝S巴, 時巴

S巴食飯

SAD巴食飯

又記錯樹妹係吸血鬼
當我無講過
玩魔隊其實玩得過

10個箱一齊開

歐洲人真係多
我14抽連十抽卷都冇

我都係 都唔知仲開唔開red box好

有無人可以說服我唔好用鑽買體水
好想沖80lv

唔好用鑽買體水

以後你打十幾廿萬經關但所有人已經80
又無空經瓶水你就會眼白白睇住啲經變晒做0
同埋等級升上去只係時間嘅問題，你如果刷到Hell的話就等自然回體同依家每日拎900體食物去刷就得
唔需要專登拎啲鑽買體水，咁鬼貴，拎嚟活動十抽你歐起上嚟大把專你用

等下啦，應該就會有體水半價

留住等活動就完嗰一日睇下夠唔夠180/280先，有多嘅買紅Box抽
抽完麻麻哋咪換UW劵/Skin劵

感謝巴打 我都覺得留黎抽野好d

無聊一推

其實紅箱同綠箱差距係咪真係非常大? 我re兩次，第三次要400 cookies已經覺得唔太抵。。。

一個用餅一個用bell

想問新手個賺錢大法 800萬點先夠捱到30關？ 我去到第9關已經差唔多無哂錢

會唔會呀

打多兩個800萬就捱到

冇計 等有錢才刷囉
hottime清唒conquest 賣下裝咁

如果由第6關開始, 1600萬去到尾
如果由第14開始做, 7百幾萬去到尾
FYR

真架 一關大概450萬 但暫時獎勵150萬

想問d 抽到既紫裝係賣哂佢定碎？

咁再儲下錢先 唔該咁多位巴打

我諗都係睇你要乜
2樣野都會唔夠
我自己就錄咗個10抽(110抽)賣野
雖然唔夠粉 但懶再搞過

好 窮到燶

全隊T2, MDPS T3, 66LV
1-8同6-1都唔夠打,打王會唔夠時間

你咩隊? 有冇帶面具打?

ARTEMIA, CLUASE, LAIAS, P姐,有帶GOBLIN面具

咁應該夠打有突先係喎
有無戴落DPS度?有無專

戴左落DPS度,冇專

T6紅裝齊唔齊? D技升成點
照計你CLAUSE T2加20%攻, LAIAS+150CRIT, 應該夠力
我T3 AISHA + 3隻T1 60LVL尾已經好穩

一係試下6-1

紅裝未有主,副防具同orb,得武器同飾物係CH6 紅裝
Perk我跟KGaming黎升,龍女T2揀左每秒回1%血,冇升到150暴擊
技就咁樣

Laias喺未T5之前都用15% Crit Chance嗰個perk

有無70bd跟隊 ?

其實如果係唔夠輸出揀Crit會好啲，T2 7Hell都夠坦

DPS盡力儲套屬性近旁既紅裝先, 少兩件少左10%攻, 然後升下ARTEMIA D技, 龍女轉番T2 CRIT就應該掛到6-1 OR 1-8

同埋睇咗巴打啲裝，光法同P姐轉做紅裝四件套有+多10% ATK，最好刷有ATK屬嘅比佢哋用，咁就實過到，我以前都係得隻Aisha T2+Jane T1+2隻5星刷1-8起家
BTW點解巴打升T升得咁快但又無專比佢哋用，睇唔明

都唔明人點樣咁快升t

我仲係T3 T1 T1 T1
唔夠既係FRAGMENT同進化石

可能日日單抽一粒

買過3次T pack;等緊抽裝相關活動,所以冇乜點抽裝

感謝課長讓我有遊戲可以玩

感謝課長讓我課金時無咁有內疚感

3次

t4 t2t2t1

講真既，其實冇專都可以玩得唔錯

我就覺得自己玩到成pat屎咁

我都有段時間玩得唔好 但係之後開始幾時都諗組隊，裝果堆野，玩下玩下試下試下就宜家咁

打緊7 hell間直想死，坦又坦唔到，帶埋面具都唔夠時間打

無面具

但係你清到hell

7-9 唔係可以用skeleton 咩

長期用Blessing of Earth

7 hell係比較難打
佢新出個陣我都唔係好夠做 要落兩隻奶先夠打
所以唔係你問題

拎蛋蛋

我都有試過落兩隻奶，但係就變咗唔夠dps

fd list有2個位 求加
ID 黑仔達人

坦唔到有D奇怪 你打左邊關?

7-1 / 2 / 4-6 / 9

洗左幾多錢

隻英溝左好耐 t5都係早幾日既事
合專遲啲得閒先

課長呀

25箱nothing shit

一次過開

yes

TO洋介巴

10抽都無

Green or red?

岩岩手痕抽左成萬鑽
得一專一遺

得單抽

等埋下星期維護嘛
BTW無UP有一專已經算係咁

咁25箱綠不意外

雖說佢似MITRA但係又似CLAUSE

一萬鑽即係4個10連，有1專1遺算好啦

聖誕節將近仲燒鑽 ？

下面有人留言FUCK ME. FUCK. ME笑鬼死

忍到就唔叫手痕

仲有BANG ME

拎去兩抽
以為出專

有專仲要有遺, 已經歐啦喎

如果唔係抽中一專 我諗我會抽埋淨低個5000鑽

幾時開始gladi係課長英

點睇呢道都仲未有肝帝

有冇企位帶幾場BD

有冇公會有位?

練巴連gladi 都溝埋

1點前拎宵夜

唔記得講, 留id

好彩

都係遲D先,, 沖完涼返黎就發現今朝尻APPLY個公會收左

有Master 真係快換uw 好多

溝左佢就唔會再出現

忽然身痕走去將MARIA轉晒做回魔流+ 減CD個鐘
AUTO HELL得咗

首先要有減CD個鐘

有兩個

聽講比大奶用佢個全體盾可以無縫接軌

好想要一個

溝完Aisha之後即刻出左Epis 心諗又有女女溝 一登入見到呢隻野

等活動200抽送自選吧

好絕望

今個禮拜TOO自己打自己

紅字仲唔夠咩

唔記得左禁start relationship

七個月了

乜原來湯巴玩咗咁耐

Sorry玩咗咁耐仲咁廢

never lucky

陰公

我最廢

想問下依個點解

用多粒藍 開完二技之後直接開一技 不過唔計一技CD

唔該哂巴打

小弟都終於兩個月
初初玩仲驚已經開左ser咁耐會追唔上進度
玩落發現.....
屌 真係永遠都追唔上
課長萬歲

就算比你成隊80 T5
你先發覺 課長把專已經5星左
所以都係輕鬆玩啦

開始覺得隨機UW會抽中男主/男盾呢類唔等洗既UW

有無人打到新raid hell?

Challenge raid 得clear 3次 reward, 平時乜都冇

個個打完3次之後真係搵鬼打

練巴湯丸巴得閒開3會公會王

想問下升epis定tanya好

好想試hard raid

同埋challenger raid

有得四合一已經好感恩

仲諗緊換red box 定 換uw卷好

我見大家都中，換左十個紅box
連升星料都冇呀
直衝UW算

有無challenge raid hard大腿抱下

咁就50 bell

今個星期too輕鬆過24

睇左少少video......
Core再次係NYX
跪求大神開團

Nyx真係好勁

跪求大神開團carry hell

有冇人一齊打challenge raid normal 我得frey clause gau maria

三會? 下場打normal

岩岩打完EASY, 一齊normal?
ID: Maaaru

冇野喇, 完來個房主轉左normal冇為意, normal都打完

nyx 高星專去片堆小怪實好爽

同求carry

打hard?

可以
id Maaaru

GREEN BOX 三抽中TANYA

冇反應lol

岩岩聽電話 係公司

啲腦細去左開會

俾d流彈殺晒

Miruru狂出S2好開心

打埋hard唔打住, 做野
(橫掂我hell應該都係troll game)

新手問 2星揀左Gau 係inn溝緊Arch
3星有咩囡囡岩用

各位大老好,其實我之前一直有留意你地,大約玩左2個月到,宜家特登開acc 同你地傾計

笑

留左左兩個月咁驚

之前個邊收皮我接觸呢邊一直都係觀望,不過見你地講野幾nice 先特登黎,如果同以前個邊一樣我一定單機算

laias

Welcome

多謝你地成日更新d新手教學同活動就真,有時望完陸個邊forum再望呢邊超完整,我都係多得你地先無亂用石黎抽野,宜家幾好我我主力隊有晒uw,不過當然無打算追+幾,我無課玩家黎,以後多多指教各位師兄

有冇人可以carry challenge raid normal 同easy差咁遠既
我id Ambit1

歡迎

你個多謝留比湯巴得架啦

應該既

連登有愛

全部都係練巴既親兒子

solo normal 俾啲哥布林推走咗aisha， 推到後得濟淨係見到中間個background btw solo normal最難打係太多卒

練巴幾時做左練爸

有冇人用緊RUBY FLASK?
8萬體=120石, 又會STUN角色, 八掛下你地用唔用

刷咗3萬幾體放棄
當冇拎過個樽算

No 會整慢黑科技
Loot booster一張都500石

果120石
RE一RE 地城 洗一洗個裝都唔見左
仆街90%暈 裝條撚咩 ON9 Vespa

我裝落2線角刷聖誕山王，慢慢fill 唔理佢
主力就點都唔用

有冇人打龍 半個鍾

BD 75 -1

Auto ok?

FULL

抽到加300acc既artifact

0課揮手
唔係5P字都會有善對待
我以前玩咩驚都係單機開，但依隻驚單機會好悶，所以上嚟同巴絲吹下水更好

琴晚明明記得有嘢未開但又硬係醒唔起

5P丸

友善

完美

包唔會miss 了

唔該兩位巴打

thx 2位carry就真

俾自爆jane用

新手多謝2位巴打carry

有猜巴打CARRY新RAID HARD同HELL

有專優先

慢慢玩慢慢升
全部都有特別用途

抽左把LEWISIA專, 想練, 好正
但用途又好窄

叉撚廚 easy 同normal 難唔難

你EASY NORMAL求其路人團都得
HARD就要試試, 岩岩都係俾巴打CARRY

屌那馬禁archer 我無luna

記得入game食lunch

入路人場打LOR, 你出前排+補咪得

手快開左slot
冇左2千幾萬

一個人都夠打 easy同normal

請問如果想打71+龍裝係呢度call back up就得?因為小弟無可能單刷到呢d級數住
得全身6x 黑龍裝,之係要打就開房留id 比你地join?

無課係咪應該等有ruby consume先買英

最衰黎緊聖誕個package 去唔到theo

幾時CARRY我打龍, 我除左企冇貢獻

有排等喎

打龍我都係等埋我個fd打咋
呢到大把巴打carry到你啦

有無巴打知其實呢舊野有咩用⋯

我諗住如果係用就其他唔升t1 住啦， 等多幾日睇下uw 中咩先

點解challenge raid hard 小怪會衝去打後排

我都係等300DAY果兩張UW卷睇下中乜先練, D料都7788可以全3隻T2, 1隻T4

T5 5星紅裝升T6 0星所需材料
簡單啲講，垃圾

呢樣野勁廢

比你溶晒既crystal好似仲有用

升得咁快 遲啲等你carry

巴打0課定會課
其實你依家已經齊隊，如果0課嘅話為咗專換走P姐其實唔太好
因為P姐你最後都係會升嚟幫DPS加攻

我冇GRIND過CRYSTAL, 純粹掛HELL打左2百粒
果陣去打鐵佬果度諗住試下用, 一睇個要求心諗呢個升裝系統真係廢到嘔

依家新玩嘅巴絲真係好威

LVL同裝先係問題, D體水冇晒咁滯 RUBY買體水又自殺式傻事

開頭課左少少， 就係買p 姐同光法， 因為好似中到想要既專好難， 諗緊好唔好及時轉角色

課左STARTER PACKAGE, 起手真係快勁多

等抽抽活動睇中唔中，唔中都有活動張自選揀

真係識飛

我仲做緊地底泥

課t pack飛得仲快

我衰花心 係咁開新英黎升 搞到啲主力仲衰過新玩嘅

?

想問下聖誕果個特別關邊到打

升一隊高t衰極有譜
升唔高真係好快樽頸

咪又係個npc
拉過d就有

主城中間有個新NPC

portal大大隻字寫住event嗰個就係

原來Miruru果個已經係easy level
唔夠打

練爸岀現

新入坑

爸爸唔好唔要我

之前淨係每日on下 儲左成2000幾體

新個RAID係咪有BUG?

比人海戰術推到隻人都唔見埋

推左去輪大米

而家都係用呢隊打下主線 岩岩先打到第3章
入面得遮女無專

Nyx op

可以換走一隻奶上盾

1001